住址証明撚入

如果已經返到公司
但突然發現要住址証明 來做野
大家點樣print自己個住址証明出來
之前我係用恆生既e statement
但依加轉左e statement 無地址
仲有咩方法？

用security device開ebanking
d e-statement就會有番地址

唔該巴打
不過我唔想用佢個保安編碼器
仲有無其他方法

去銀行叫佢幫你印張 好似要比50蚊

(一) 水∕電∕煤∕中央石油氣供應商（不包括中央石油氣營運商）收費單或發票
(二) 固網電話∕流動電話∕收費電視∕互聯網收費單
(三) 銀行、持牌放債人、保險公司或強積金核准受託公司發出之結單或通知書
(四) 政府部門或司法機構（法庭）發出之文件
例如：繳稅通知書、徵收差餉及∕或地租通知書、償還學生貸款通知書
(五) 本地大學或可頒授學位的高等教育院校發出的文件或收費單
(六) 由稅務局加蓋釐印的有效租約(不需三個月內簽訂，但遞交申請當日必須在租約有效期內)
(七) 下列公營機構發出的收費單、通知書或其他文件

醫院管理局
香港房屋委員會
香港房屋協會
香港考試及評核局
(八) 下列機構發出的收費單、通知書或其他文件

快易通(Autotoll)
在港供應車輛用汽油∕柴油∕石油氣公司
指定駕駛學校（包括：香港駕駛學院及觀塘駕駛學院）
國際慈善機構（例如：聯合國兒童基金會）
本地註冊的慈善機構（例如：香港公益金）
(九) ［只適用於公司車主］

有效的商業登記證